【Wfc歐霸】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCCXVIII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

樓豬係狗

雲加

又邊個開始負皮

藍斯

咪玩負皮啦，細蚊仔咩

班小學雞放學冇野搞

負.....頁

負皮左

yes

屌...一褲都係內房...

過兩日又有jack睇

今晚仲要OT...
唔知趕唔趕得切去IFC排隊....

刀好既，少二件垃圾

岩岩睇返牛奶仔top ten goal
佢錫章個下我扯左野

Eleny中堅

1001係綠帽狗

跌少少驚西咩

【又樂視？】內地傳媒報道，多名發審委委員被採取強制措施，最終名單超過10人。據了解，有關人士可能是受到 #樂視網IPO財務造假 牽連，目前被關押在西南某省，已長達數月。（內文：

域帝

Clean sheets in last 15 PL games:

Mancheater United - 10
Liverpool - 8
Man City - 8
Arsenal - 7
Chelsea - 7
Tottenham - 6

#mufc

曼連

Jamie Redknapp:
"Ramsey looks reborn in ‘Lampard role’. He is tireless in midfield, covering more ground than any other Arsenal player."

我唔使針喎，鳩乙就唔G了.....

雲加咁樣成日低級犯錯既後防都有7場...

Arsenal's win rate in 2017 is 68.2%

The highest of any year in the club's history since 1886

17/18 so far is 75%

We want our Arsenal back

撚仔=舊藍斯

但帶波同傳送冇林8咁穩陣,差好遠

唔怕，仲兩個月拉低佢

淨係個肉體都唔夠林伯咁穩陣

未來成就超越林伯

臨退休之前要過熱刺踢兩場

自由身去美國加盟馬刺，再借去姊妹球會熱刺

車狗同曼城關係邊有咁差

有女朋友 但佢唔肯幫我解決 去叫雞有冇問題？

超越林伯
人地車尾燈都唔見唔到啦

底褲

冇遠射冇分波嘅林伯

鹿死誰手

人地林伯真係box to box
拿捏後上時間幾準

成日係咁前，攪到中場空晒🤦🏻‍♂️

痴撚線巴打好幽默😂😂👍👍

不過1314嗰時堅係覺得成才
打返嗰年嘅八成已經好勁

所以佢岩打山燒個位，中間還返個位比太子

樓主負評磁石

係巴士笑到隔離個肥師奶係咁望住我，幾唔好意思

負評係比佢今日星期二有時間開po都唔講意大利統一

超越謝拉特先難

你靚仔先望

太子 一落後就上腦 聯賽杯都見啦
又衝入人群 踢英超 要買定義肢

真

等睇內戰

負皮

肚餓，但又想減肥唔想食嘢，應該點做

食飽先有力減肥

食屎，由源頭減廢

笑我肥矮毒

你就食屎，屌你老母

甘爛口

中學生係咁

Send 信去你學校叫miss 記你缺點

好想玩人中

人中幾

未夠18歲

極2

真島 偽善者桐生

做野真係好撚煩

失業，茅錢買，等你借我

忙緊咩牙

唔講得
總之個頭就爆

10月尾已經咁凍

禾清位高權重

一陣去避寒中心

辛苦晒啦
今晚玩得開心啲拉

豹叔 幫我霸埋

落吉野家食埋二手bin 爐先

貢嘆

留返d湯俾我

冰有得玩

趁人多乘亂拎埋人地個鍋

Rich

好悶牙，有無手足可以講個gag 黎笑下

阿仙奴

禾仔

6c信ready

@6c信

嘰

張伯倫

點解一講禾仔就笑

你嘅下半世

米8 A0
底褲佬 mk 子好愛女朋友
6日子婚姻美滿
Og 唔靚仔
普子真窮毒
路狗結婚
Milk 星期二出文

太勁

我有幽默感囉

借啲意 delete 自己可恥

國家隊成就已經可以打個和了
歐國四強vs世盃八強

No
Go lkf la

女神：喂？嗯嗯嗯....咩...事啊...毒撚...嗯嗯....陣間打返俾你
嘟嘟嘟

叫佢一齊去 OP
多啲人冇咁奇怪
鬼屋玩玩下就會抱住你同埋拖手㗎啦

Lucas Perez got a goal and an assist in Deportivo's 3-1 win over Las Palmas last night. He has four goals in his last five games.

人地約佐其他仔

Arsenal are interested in a January move for 25-year-old Napoli midfielder Jorginho. (Source: Tuttomercato)

呢招幾work

前題係你要住緊深灣9號

乙b愛將?

人地拿坡里爭冠wo
又有歐聯踢
點會去阿記

正如Milik咁垃圾黎阿仙奴你都唔會覺得好出奇

你唔係有女架咩

milik多傷姐

冇遠射? 你痴左線牙

Ramsey vs galatasaray.jpg

而家幾kg呀?
我最近又瘦左

唔要xhaka啦咩

而家60kg
全盛時期68kg,嗰時中六

辛子都o晒咀

唔知呀，不過覺得瘦咗dd (行多咗路)

我同以前比瘦左好多

食少d野最有用
搵d野做就唔會搵野食了

我最瘦果陣56kg 全盛72kg 依家6x

又走ozil 又走山齊士

你最瘦仲重過我最重個陣

之前讀醫果個？

抵啦老野
用黎打3421個2幾實用

呢件

買尼恩高蘭仲好啦

尼高高蘭打攻中喇喎

拿玻璃是但執件中場都夠用
Zielinski Jorginho Diawara

爺爺對個個都有興趣架la, 出唔出手買又另一回事

專搵叻女

我都想

出手險簽

靚女著lab coat好正
而家D鬼妹成日露出波GAP出黎又短裙

我米八幾 5Xkg果陣真係女人手腳幼

捉到鹿都唔識脫角
屌我都想約女神去op

nursing好似唔洗著lab coat

今晚真毒留守

屌好正 睇字都覺得好sweet
點解我去親鬼屋都係同成班男仔去

一晚唔偷雞學人做保長

仆街！部電腦壞撚左

成班mk king 女

壞咩？？有冇得整？

係咪唔比呀家陣

條血精佬條女都係中學女神
咪又 tinder 搵女含佢條短鳩

你返大陸啦

j黎j去都係果球

米8 條女做入境處見慣洋腸啦

吹大啲牙

係度留守嘅都係真男人

收皮啦垃圾

今晚攞正牌西痕任人屌

入境做幾年好轉文職喇兩野就殘

又圍住打飛機

醫生讀D野難好多啦
nursing係basic pHysio一樣姐

洋腸蝻腸放題

一個大陸仔一個血精佬

上兩版明明有king下ball

冇血啦

子普係狗

出佐去了🤤

仆街全部咁撚瘦ge
我90kg,成個中年阿叔咁

【本報綜合報道】一個極端回教組織的俄文網站近日公開一段短片，片中一名聲稱是英超球隊阿仙奴前葡籍球員的黑人蒙面男子，手持AK-47步槍，呼籲觀眾加入極端組織伊拉克及敍利亞回教國（ISIS），發動戰爭。阿仙奴回應稱已展開調查。
本月一日上載兩段短片，聲稱片中男子是廿多歲的阿仙奴前球員，與皇家馬德里球星基斯坦奴朗拿度（C朗）於葡萄牙一起長大。片中男子以極重葡萄牙口音的英語，標籤西方人士為「骯髒的人」及「畜牲」；並呼籲民眾加入支持烏克蘭行列與敵人開戰。

Who

炮縮去冰玩牙

無左畫面，但主機仲行緊
拎左去電腦舖整，佢幫我check下

Me 米五150磅

human anatomy 科科讀medical related science都要讀啦

我都係～90KG

咁你都講得啱嘅

般莫迪？

問下呢度d it 狗

大隻版吳彥祖

佢話check 完之後，再報個價比我

試過重插ram

同牙朗一齊長大喎

160CM 90KG

尾g 到

屌底褲佬

死ram 既話好平幾舊搞掂

Hello wind 一個人食乜巧

屌你以為自己眼花睇錯

抵你條女唔比你屌

2人套餐

Og勁到癲

食唔曬牙

又高又型又大隻又串

係女見到og 刀自己腿張開

我個肚腩好大
阿爸阿媽以為我有左
屌

係就好 一定cow左李澤鉅個女

絲打

Cow李澤鉅仲好啦

你咁靚仔食個有錢女有幾難

駁唔到

$60蚊腩麵

直接cow 階仔
撬古天奴牆腳

食tam 仔

波台理想型男神組合
月薪, 學歷: 禾清
樣貌, 全能性: OG
身高: AG
愛女朋友指數: 路清
幽默感: 我

仲有冇

貢貴你估禾好似某會然貢有錢咩

米8好靚仔,成個比比鳥

呢到好多有錢人喎
Mk heiba 迷禾 路狗 迷普 ryo蛇

見到都尷尬...

屌, 其實你煮比佢咪得

禾清>mk heiba> 路狗 ryo>普子

繼續吹

唉，禾有og 一成咁靚仔就好

？？？

你成個羅志祥咁

公司有個operaton 住奧運站一千呎
介紹u sick

暗倉版c 君

成班都係top tier 唔洗再分高低啦

唔係基都想幫OG吹

OG 又靚仔, 又冇野唔識
如果我係女我一定溝佢

禾撚有 mk heiba 你咁有米
做左一年野 only

做多兩年就反cup佢地啦

6c 加深灣9號吊打全部人啦

我諗起grad din讚個fd gel all back變左周柏豪
佢話似小肥呀話？

你做多兩年之後月薪係我地年薪牙

咩工可以做 2 年野有幾千萬

ftbf(og,米8)

究竟喺法庭大大聲講objective系咩感覺

Mk 同heiba 就幾千萬
Me 窮撚來，u 吊打me,la

旁聽d 女出曬水

同埋其實唔會講 objection

仲依賴緊交通工具

大西北廢窮毒日日big 地鐵巴士出港島

Me吾sick英文

喺港島返工

吊牙
逆轉裁判呃9 me

禾行返工牙 ching

住中半山行落中環返工

做office boy

架jai d 英文咁屎

美撚先會咁 dramatic
英撚同香港啲 courtroom manner

London 牙嘛
喺香港禾刀是狗鐵

新域子

咁點反對？
揮手講聲唔好意思先？

打 J 打到眼殘
唔好怪佢

禾返九龍區咋

貢真心

血精上腦

柒左就真心

你鍾意啦

底褲佬真係好柒

血精人有無興趣加入飲食業

血精點都好過域子
最少識串objective

做乜牙

你 object 一件 evidence 既 admissibility 會一早同個 clerk 講定
或者 your honour i would like to raise an objection over xxx
之後個 judge 會 order 聽緊既人同 jury (if any) 避席
Resolve 完之後先叫返入去

應該是kaiboard 自己彈個岩既出黎

禾確特係廢物

吾系牙 我真係打objective諗住搞笑
點g真系有人cap

read

你仆街死

出6C信啦

一場官司反對幾次 咁啲人咪要避嚟避去？

55

打官司唔係不嬲玩持久戰嘅咩

唔係鬥多錢咩？

可以打十幾年

禾公司請廚子

鳳鳴居

可以 object 例如 leading question
或者 relevance
不過其實現實 law 會要你 lay out 大部分 argument
好少 surprise factor
係問自己 witness (examination in chief) 同 對面 witness (cross examination) 多啲 skill
不過有好多 rule 限制等你唔可以咁易屈人
當然都有好多技巧

血精人=李小冬

阿記最高質手足

禾尼個sem 都要讀law,睇嚟可以有人carry

阿迷個個都係6c

個個都係然家

你係歷史學家

你 bba 要讀 business law

Business law course唔會去到好難姐

Chisin 呢度個個三大高學歷神人

禾中三畢業掃緊街😞

Yes 以前成日幫 bba 女女寫 business law essay
A range 哂

Me 廢物一個

Mbappe, 18, is on loan at PSG from Monaco and will become the second most expensive player in history when he completes a permanent 180m euros (£160m) move in the summer.

我廢U廢科廢人

禾清實屌過唔少

奧斯卡影帝凱文史貝西（Kevin Spacey）被指控性騷擾事件後不到一天，Netflix 宣布取消原創影集《紙牌屋》（House of Cards），將於明年播出的第六季成為最終季。

茅牙禾吾系血精佬

班女日日排隊幫禾清含

終於完

咁好幫人寫essay

Season 4 已經冇睇
好悶

好記得佢屌個女記者嗰一幕

每1000字含一次

果啲幾百字 business law blog essay
我一陣就寫完啦

Cls
幫禾寫book report 得吾得 依家做緊牙

律師好勁

律師

好人

幾分鐘幾千字

勁到

你幾分鐘打到幾千字咩
麾打手？

加騰鷹之手

又落黎搞爺爺

橙

有咩辦法，個個都搵機會現場一暏爺爺風采

實中多蒙特

搞唔搞都輸嫁啦

又冇前4又冇歐霸

上年讓路比皇者獌 今年見係阿仙奴即刻窮追猛打

年年都保送曼聯

名帥艾拿戴斯自離開水晶宮後一直未有新動向，最近他表示假若愛華頓或美國對他有興趣，他願意接掌其中一隊。

Sam Sir

曼城目前在英超一枝獨秀，利物浦領隊高普亦承認這支曼市勁旅目前形勢大好，而除他們之外各支爭標份子都受不同問題所困擾。

達哥玩L4d2

過埋星期日佢哋就崩盤啦

商科都要m2啦

Dse 有得唔讀數咩
利申 ce 撚

正

Yes除非你純文科，否則你soc sci/ bba之類都坐底會有stat, 爭在多唔多algebra同calculus

我睇到frank宣誓做president就冇睇了

屌左好多獲wor ching

哈哈哈

禾socsci但矛stat低

搭唔到嗲...

Season 3 doug 行返轉頭殺 rachel 果度睇到幾唔舒服

收工

慘過做狗=.=

月尾差唔多

巧後悔茅簡m&s簡左濕鳩geog

岩啊

咁我更加努力讀書了

李斯特城早前辭退了領隊沙士比亞，原來在委任佩奧前，曾希望雲尼亞里回巢救亡，只是被這名冠軍功臣回絕。

Season 2開始已經開始拖，好悶

讀政府學校有得揀咩

But I'm a creep
I'm a weirdo
What the hell am I doing here?
I don't belong here
I don't belong here

幾厚面皮先做得出

有師兄CU精算GRAD都係去左做補習佬

之前俾人撚狗咁撚

補習天王幾好搵

lm

有幾多個yylam,pchan,dickhui呀

人地帶住南特衝擊歐聯位啦，返黎同班反骨仔一齊護級咩

Qfin/ fin/ econ諗野個方法同傳統商科唔係好同

(有圖+警世文) 萬聖節去玩，一定係臭雞姣西

米八

好玩唔玩玩尿？2名熱刺球迷早前於英聯盃，把一個裝滿尿液的杯擲向韋斯咸球迷，事後被熱刺罰終身禁止入場。

可能佢都去左了

你真係 陣間比米八追擊

反底

阿狗今晚對邊隊

羅馬

好耐冇見米八上水
希望有好消息啦

拍左半年 唔多睇好
希望佢無事

去玩姐,有咩事

留得賓周在，哪怕冇女屌

認真呢

比人帽
比d上司 就搞點

你出到雞扒妹d圖未

3穴中出

真毒同搞事狗留係屋企

civil都要牙 不過呢次係cc only

搞事好大隻未 ？
你公司睇埋套忠犬八哥 幾感人

佢做咩

小狗來

你隻寵物幾時改左名做真毒

佢條女今晚要落老蘭
而家唔知米八有冇跟埋去

你係大狗

Orbinho‏ @Orbinho
Michael Oliver will officiate Man City v Arsenal this weekend

你已經輸了

50 goals for @aaronramsey

Inside Box 43
Outside Box 7
Headers 3
Left Foot 8
Right Foot 39
FA Cup winners 2

藍斯真係好尾機

揀得civil 刀系人上人

見到師父 中年危機
比人迫走
第時份工唔安穩都唔知點算

A.Greenhat

所以d老野全部留定後路，我都明佢地諗法

都係睇唔開的

禾都想 不過事實上做工程刀賤過狗

叫搞事咬柒你

師父級半退休啦，冇得撈咪唔撈

柴犬一拳打到佢飛起

小貴婦來

屌

未走都要陪公司瘦身減15%人工
佢話當初入黎收緊5，6折人工
依家變返岩岩入職
早七，八叫佢地開源 programme trade
日日揾到錢 之後又cut左佢
搞基金資產管理 又唔做

黑哨照然

佢層樓仲有12年供
兩個女讀國際學校
佢話原本諗住頂到5年 點知咁快

Henry on Nketiah

He will always score goals, even when he's 60. He is just a killer in the box. I worked with him when I was with the U-18s

新亨利

叫佢睇開d，唔好jump 牙

知足半腩煲世界第一

又燈

唔會 佢有錢買返層樓
佢option 都有一球
只係慣左突然變 會唔習慣

Antonin Barak (Udinese midfielder): "I was and still am an Arsenal fan. I went crazy for Thierry Henry. Arsenal and Barcelona appeal to me."

唔識呢個人

Wenger on Debuchy: "Mathieu is strong & determined. He's a quiet character but a strong one. He is 100 per cent a professional player." #afc

Wenger on Debuchy: "Maybe his future is as a centre-back. He has the attributes because, despite his size, he is very good in the air." #afc

諗緊聽晚補完習同fds 食

要供樓 一定好大壓力 除時京矛左份工

吊牙連搞事刀掛住自己咬骨唔理禾

我走就走硬
睇下食完團年飯比信定點
佢話都同我差唔多時間走 遲我少少

咬埋一份

即係唔洗為錢煩，咁驚條春

點腐乳最巧食

我無樓唔使煩

買返咪無錢 兩個女讀國際學校
有唔代表多

色食

搵日一齊食牙

你減一半人工

驚抑鬱更勁

-,-

無錢無女
份工返六日又無前途
真係煩少好多嘢

冇被動收入咩

酋長

係邊到食？

鬼知咩 佢兩個女都跑國際學校 燒銀紙就真啦
你估果個咁岩撞到 買樓時間 佢都係08跌個轉買落層樓

Ten tricky questions on our Halloween record

窮

X2

agger

收皮啦 OG

樓上全部收皮啦

禾想話迷普呻窮MOCHI JA

U 刀系mochi

今晚扮跳跳虎出街

你兩個刀Mochi

U最mochi

路狗幾時出發

去女行牙?

跟家姐做野

路狗同ryo 蛇一齊過紐西蘭

你同佢家姐做咩野

我個supervisor 個日話我好似對升唔升職唔上心，我心諗

野就做足，老野揸莊話唔升你你吹得佢漲咩 反正升我都走硬架啦

準備呢個星期搞埋牙嫲d野就同老細講

路狗RESIGN過去?

27k hea工-> 15k 做狗

咁浪漫

d 舊式菜館

紐西蘭狗 > 香港人

禾未必得啦 條女同我阿婆 點放得低

幾錢左右？

我頭一年都係去牧場hea下
我家姐講過外國好猛鬼下 佢撞過兩三次 但係香港大陸未試過

路囝i will miss u牙

以後矛戰地記者同禾打CSGO了

吊你老母牙 我刀未firm

吊牙, 吾捨得你又要比你吊

加油！比d心機
第時得閒飛去紐西蘭搵你玩

OG巧串
靚仔大晒咩

同埋og 組團窮遊紐西蘭

迷普全包

屌你老母，又撚手足窮

未就系

Og 式窮遊，一人幾舊水去到啦

Og窮遊全世界

200 幾，但羊腩太細舊 ，阿叔我想當年食，又平又好食🤤

物價通漲

吊你地撚D真窮手足

Og 下站想去邊

矛錢牙...

港甲都揾你 上市 fatfat了

外國夜晚少人姐

曼城vs阿仙奴主裁判—�奧利華

邊有咁多fans 最多咪十個八個

阿狗歐聯16強出局都搵到咁多錢

邊個吹都係輸嫁啦

old news

低啦

搵佢吹 輸波有野賴

有淺野, 召喚木村里中晴手足

叫域子幫手

搞掂域視先啦

諗返起中學打班際 加社際 拎左三個第二來就好頹
手足你地有冇啲咩遺憾遺憾咁呀

讀男校

我都係讀男校, 但唔可以話係遺憾, 比我都會揀多次

起碼唔洗日日返學都要對住D八婆先, 仲有練波, 班際D隊友唔會懶型做D ON9野先 但校隊比賽佢地就個個山狗上身, 下下自己去

見到上面講日本波就諗起域帝

You貢靚仔 讀弱智學校刀溝死女啦屌

清講野有骨既 唔洗下下JER住哂下嘛

日職POST都巧似唔見域囝了

訓 聽朝 又返工

Kolasinac on #afc: "The whole package here just seemed right. I followed Arsenal for a long time, even when I didn’t know I’d end up here."

Kolasinac: "When I heard that the club was interested in me, when I met Arsène Wenger, I knew straightaway that I wanted to come here."

不過返男校同啲朋友周圍睇下miss呀
開tinder skout啲app周圍撩女真係好開心

全部4，50 路 你睇埋我個份

D MISS一係老一係唔靚有咩好睇

果D約炮APP就未玩過

有啲岩岩畢業既

細梅點睇華倫排第2

希望達哥玩The evil within 2

干度比亞

聽講干度比亞係國米好似踢到成pat屎咁，因為早一兩年係阿po提起干度比亞屌打阿狗就會比人笑

亨利韋拉夠係意假踢得唔好啦

我個間還可以啦
有個miss個身材超正patpat又大又鐘意打波
成班仔集體抽水都唔知咩事
同埋好多新入職miss

清冰間牙？

油尖旺啦 巧多朋友仔有上連登

帽事GE

條女點？

傳統名校唔會請呢d miss la
全部4 50路

睇過佢華倫表現 係有幾場好波
但始終仲係發揮唔穩定 唔係大家心目中既kante

唔關事 班阿嬸唔肯走

真係唔好丁防守能力 你睇華西會以為係睇牙狗

你讀男校我讀男校
果陣用哂啲時間煲劇玩 gundam
打機打交only

我果時踢波睇波打信長同cs1.6 only

我都有打機但你人生然家喎

禾清一出世果時已經到終點，點同我地呢d凡人

9 up 夠未

迷叔又係公海派膠

包皮

不少人昨晚趁萬聖節前的周末到蘭桂坊狂歡，但小心玩出禍！一名35歲外籍男與31歲姓陳本地女子在德己立街29號一間酒吧內玩樂期間，男子用手銬鎖上陳女的手，但因遺失鎖匙，未能打開手銬，結果要報警求助。

禾手足米8 仲未上水

邊有9UP

六日子二世

你要轉既話easy job la

華西fans幾滿意佢

話說我早排睇到主席好似5場4球了

Uk 好難㗎
就算娶左我條女都要坐好多年移民監

米8

馬些連奴教得好

咁加拿大囉, 誠哥都係加拿大既

做野 london 方便呀
當然香港最高 pay

Wfc

是但啦，總之你要移民容乜易，投資也好技術也好你都移到

我呢d除左中六合彩，唔係既話唔洗旨意

普利斯用閪嚮酋長當八達通嘟

跟呢度班手足炒股票炒樓

米8可吾可以報個平安
京佢做傻事

綠帽戰隊
米8
返6日
滿島光

炒樓首先要有層樓

股就可以gun下既，不過要溫返熟書先 以前學果堆財經concept考完試就唔記得哂

炒股實戰最重要

定既

至少唔好乜都唔識就去買，買樣自己唔熟既野

佢而家有無應你

接左返屋企屌緊啦我稔
通常飲左啲酒都會特別放

連米8都帽

應左喇
去左fd到訓

講緊米8接返屋企屌牙

做咩唔去你到訓

咁遠
利申大西北

個 fd 你識就得啦
就咁話我今晚去 fd 到訓喇喎...

安全既

你唔去接佢又是 on9

佢走左先話我知

你著咗我對西瓜喎

你咁大方
比着我實燥

屙夜尿

冇手足睇歐聯

禾清你邊洗做老婆奴

搞唔掂, 再睇真係腎衰竭

禾咩都就佢架
係呢啲野我要多啲安全感
好彩佢都知我會擔心好少出去玩

WEAK

轟

小法老 2 粒
hazard 傷傷地

下體會輸緊比 Qarabag FK
落硬歐霸

賓菲加個龍係咪 19000 嚟
又 og

救12m唔救on9波

dzeko 勁撚到...

下年買perotti ok?

下體踢硬歐霸

多毛毛都係
之後摩納哥 / RB

喺轟區搵到：“其實一睇就知中場硬到唔夠同人數唔夠，其實出3中場打352 或者打4231可以解決問題，之前打到343係因為有Kante，無就應該要轉陣“

講得好啱 中場唔夠硬度跟本踢唔到343 轟冇咗kante都踢唔掂343 阿仙奴得沙卡藍斯又點會踢得掂呢

幾時先到放假呀我屌你老母

車路士冇kante就收皮

羅馬el shaarawy同perotti好勁

真係去咗frd到訓？

咩係中場硬度

係咪玩野
雲加已經突登唔踢歐聯
依家個個落黎玩串個party想點

敬賢不敬老 唔使俾面雲加

Tackle 55波 頭鎚

車路土踢唔掂歐聯就俾返個位我廠啦

molamola

16強

歐洲賽 又再落幕
傷心洩氣 雲加錯愕

虎撲11月1日訊

《晚旗報》消息，在迪保治令人印象深刻的回歸之後，雲加決定要給這名球員更多的機會。

對陣紅星的比賽中，迪保治意外地出現在了槍手的陣容當中。幾次走人都沒有走城之後，因為梅斯達菲和張伯斯都不能出場的緣故，迪保治可能在歐霸杯再次得到出場機會。此前對陣紅星的比賽和聯賽杯對諾域治的比賽他都有過出場。

雲加：「我們都很為他開心，因為一些挫折他經歷了非常艱難的時刻。事實上那天他經歷了120分鐘的比賽對他來說是一大鼓舞。他現在需要恢復起來，但是從現在開始他又是競爭球隊出場席位的一員了。」

「迪保治非常強壯也很有決心。他是個安靜的人，但是是個非常堅強的人。我必須說他是一個100%的職業球員。醫療部門的每一個人都說他非常傑出。」
“也許他的未來會是中堅。他有這些能力，因為雖然他身材不高大，他的空戰能力很強。你認為他不能打中衛因為他不夠高，但是如果你看看他爭奪成功的高球，這很令人印象深刻。」

迪保治有望出戰週四在酋長球場對陣紅星隊的比賽。

(傑出阿仙奴)

迪保治其實幾好
表現好過好多正選
係易傷啲

Reiss Nelson on stepping up: "It was different coming from Hale End to London Colney. The coaching is so much different & the environment."

Nelson on settling in: "Alex Iwobi has really helped me. He’s always making jokes and seeing I’m okay. Lacazette as well is a nice guy."

Nelson: "Ozil, Hector as well – those are the boys, all the boys really, that have taken me in as a person and a footballer as well."

阿狗後防係系統問題多過人腳問題
Debuchy 就算全盛都係攻強於守
又唔夠速/體力踢 wingback
中堅位唔夠高
343 冇位

Alexis - Why it’s so tough against Kolasinac

The Chile international is known for his high-energy approach and his ability to get past opponents, but taking on his new team-mate is a whole new prospect.

“It’s tough [against him in training] because he’s strong and he’s hard to get around!” Alexis told Arsenal Player. “He’s a very experienced player and he’s really strong.

“When it matters [in games], he finds me and makes good passes so I can score. He is an intelligent player who can create good goalscoring opportunities.

“He’s already demonstrated his quality. He’s scored goals, provided assists and shown what he can do both in European and league games.”

無事既

痴線又逼害爺爺

EVERYONE. My little brother dressed up as Arsene Wenger for Halloween... I'm dying😭😭😂😂😂 @riamdaniel @COPA90US @ariellec

正pk, 狙擊爺爺

歐洲次級冠軍都拎唔到
點解上年獌咁易打

軌勢差
Aim 頭四啦

上年冇強隊落
得熱狗但係早出局
保送 19000

個個都想同爺爺較量

專心FA Cup

今年仲有得你拎咩

天無絕雲之路牙

拍得住扮大陸婆個兩個架妹

咁細個就迷雲

好撚眼訓呀

冇事嘅如果有 keep 住 text 同埋個 fd 係識得嘅

射波lor

halloween 姐係扮鬼啦
好似扮大陸婆個兩個架妹唔通迷支咩

都唔係好事

你唔介意自己條女比另二個男仔搾波磨屎怱同打車輪咁未ok

除非個fd信得過

再撚米8真係會痴線

Me 勤力寶寶，不了

今朝凍到狂打黑chi

法國阿 po 得禾一個冇出軌偷食搵 SP 既經驗
清泉

笨蛋(o^^o)

三失青年

失實陳述要釘牌

淚b 食家，靚仔到校花都食到

佢靚仔+有$ son

豹叔成日留意我

開暖氣啦

係🤤

傻撚左啊 今日都未出糧...

禾系冇
好人好者有女洗撚出去搵食

同u 一樣

痴撚線 1號都唔撚出
我返緊咩工啊

我返開7號先出

比人拖數

pt 就話姐
屌你我ft 1號都唔出糧 傻撚左啊

下體會

勞工處見啦

我都未出，3號出

早兩日出左了
尋晚食左個tam 慶祝左

問下牙簡妹啦

大陸佬：路狗你入一入黎
路狗：咩c牙
大陸佬：你一係而家即刻幫我含，唔係你今個月唔使旨意出糧
路狗：雪....雪....雪.....

撚有牙簡咩 又咪個肥婆
ot完都無糧出

牙簡刀矛 乜撚公司黎

雷蛇 1337 有無手足all in牙

有 一個人妖黎
之前 25號 呢一年28號 今個月1號都未出糧

手足點睇

開市即掃10-20手

講起就嬲
轉帳去Citibank 諗住抽。點知話我打錯名reject 左筆數

都未開始，仲有機會

佢7號先出你都吹佢唔脹
問下其他同事出左未先啦

睇多日，應該好快又孖爆

個個都係股神

抵啦

得你未出，大陸佬玩9你

退錢要一星期呀，過左招股期了
另外寫張支票去入算了

未

@鳩乙 先係股神

屌佢老母 我離職 拎埋d資料寄去證監
等比人罰錢啦

冇野喎

無限金錢
我抽閱文已經無晒錢

拖下拖下就幾個月糧

你唔知者

入廿個去抽姐

港豬黎，唔出糧都照返工

依家d 8 90後惡到

未到七號 可以反佢枱？

rich, 我200蚊都無

廿蚊食個早餐刀5捨得

迷禾內心都係好堅強

但60蚊食個面

唔係典迷禾

唔反正契弟

小心d講野

依家d後生仔唔捱得

樓上擇哂名
有咩留返同個官講

你收聲啦 怕女人會窮

x2 抽二手雷蛇駁餐飯算

1 手4叉野咋喎

ok, 賣左d內房跟你二手

有🐆叔 無窮人

窮加濕葉廢中

賣料個個豹叔

wow
whatsapp有得Del msg了

。。。。

靚仔大曬咩

對毒撚有咩用，都唔會响

做人最緊要互信

豹哥真人係單立文

嗯

你咁諗係開心d既

路狗幫我買埋活塞

寶蓮寺長老與尼姑「曖昧」同遊夏威夷

【拆局】iPhone X燶味漸濃 蘋果部署五年趕炒家

好有用
公司group成日講錯野

HJ2Q

你瞞我瞞

屌諗住5點起身做陣野點知依家先醒

渣ga

He大陸囝

HK01 成日陰D陰D

紀錄鈔中唔到30連

覓膠好串

01露底文

有人及時睇到cap圖都冇用啦

無抽 覺得炒唔起

邊度睇

老母諗住用黎收藏

孝子

中咗單鈔五張同一套三連，諗緊要唔要好

嘩屌,連3連鈔都唔中
中得D單張

佢一直都有儲開
同佢一人抄中1套3連，1套5單張
其實儲完咪又係將來俾返我

露底好耐 不過有讀econ都知香港=駁腳經紀常識黎

淨係得單張

真係？

有冇讀econ 嘅人講下紀念鈔呢啲用唔到嘅錢算唔算係貶咗值

唔洗讀啦 老老豆豆香港有今時今日真係因爲做到大陸既對口窗

紀念鈔唔屬於金錢類，係收藏品

眼訓

唔係可以用既咩？

面值=最基本價值 how貶咗值

無讀econ,成日見旅遊業出黎屌
以為靠旅遊業...

訓lor 包皮返新工有嘽do

你會唔會用先
即係一件古董碗，你會唔會拎黎食飯

我奇怪點解會眨值ja

睇你點定義呢件野
當然你當佢錢咁睇就緊係貶左值
只係冇人會咁做姐

你拎10萬去買紀念鈔, 唔用嘅話值12萬啦
如果你逐張逐張用咁係咪得返10萬面值
利申 冇讀過econ

我本身都打算入秋之後5點起身踩陣車先返工，但一起身都係訓返

香港發家靠中國禁運期抽水

旅遊業係03後興起 到幾年前已經衰退

屌你老母
家姐話12月同兩家人去半島食飯做冬
原來係叫我同佢一人一半夾錢
我果邊得我同老母兩個，佢果邊一家6口
on9

5點起身

呢D天氣點樣5點起身呀大佬

食飯嗰時啲送真係分一半咁囉

你家姐最識搵你著數

呢d天氣先正，又唔濕熱又唔太凍，好撚爽

好提議

成日度縮數想搵埋自己屋企笨，係咪on9

你屋企=/=佢自己屋企

搵自己屋企人笨係好仆街

咁都忍得 屎都食得啦

老豆三樣都中哂

有咩事咪又係返黎搵老母R 著數

以後你一家七口 又係夾一半

咁你呢壇野諗住點拆

迷普帶埋你條女+條女父母去囉
輸人唔輸陣

拖埋搞事去，輸人唔輸陣牙

嫁左=人地個女

叫哂阿post嘅人去

但大陸唔係有香港人返去投資做開荒牛，禁運時又係咁運物資軍火上去，中共一早亡左黨啦

食完叫佢俾左先
之後淨係俾我同老母果份佢算

G持牙，全部都岩岩認左普媽做契媽，一家人食餐飯

你話照人頭計 理柒佢咩

G持

你貢靚仔普媽一定好開心

食完先咁比實反面

分分鐘連自己個仔都唔認了

當場除番人頭唔計你老母啦

路狗靚仔就大哂咩 下下jer住哂

ON9,你老母唔係佢老母黎架?
大家分開老母架?

佢邊敢
反左面之後點搵老母著數

反唔反面唔覺佢家姐會對佢好

Ho ball, 最好就連老母果份都要一人一半

老母果份大家請唔係唔洗計入去

咪係
普媽好似佢冇份咁
我唔介意自己俾埋老母果份，但你都唔好做到咁小家

香港人返去投資做開荒牛咪就係淘金
運物資軍火你估冇水搵 根本各取所需

岩岩禁完計數機
唔計入去抵玩過計入去再一人一半呀

叫佢比住先 咁多人係到佢吾敢發癲埋完睇下張單
扮野拎電話：計下先 你個邊6個 我呢邊兩個除返8份 拿呢到我同媽子既😬

諗住就係咁

一定要扮傻 大家都好落台

最多咪互惠互利，一定唔係要不是中國大陸照顧xyz先囉

大陸公司最興高薪請香港人返去開荒，拎哂你d技術之後就炒左你搵自己人做

路狗教左你老母咁做先啦

究竟OG有乜野唔識

你層樓咪撚寫老母名啊
死撚左分你一半

送就比佢叫
佢仲未知道除8一定有咁貴叫咁貴
到時

好撚正

食50路

屌你老母

晨早流流咒人死

樣衰

寫左紙啦
現金就3姐弟分，物業佢唔會有份

寫左老母名都要叫佢平安紙寫番係你

比女拒絕

事實 個家姐 呢d都度 半層樓 jer到你仆街啊

好似我地咁失敗

你阿媽好似得間公屋？

屌佢老公係半島做經理架
餐飯有唔知5定6折，咁3要搵我夾

條女做你隻兵

岩岩搭地鐵，荔景有對廢老入黎冇位住，特登企我前面，我扮睇唔到

之後對面有位坐之後，個廢老即刻話「依家d後生真係...」 個位真係好似寫左佢地個名咁

公屋都係我名
遲早買多層就要落老母名

依家d 90後唔識敬老

我都想 生日約左佢食飯，但佢同班fd練歌遲4粒鐘先出黎

諗返都覺得自己on9

有錢人D煩惱我地唔會明

點解要用阿媽名

避稅？

看中國2017年11月1日訊】樂視公布三季度財報，資產質量極差。2017年三季度末，樂視總資產322.88億（人民幣，下同），淨資產124.83億。應收賬款97.39億，無形資產86億，遞延所得稅資產11.16億，其他應收款7.55億，根據樂視目前現狀，這四類資產，可以歸結為次級資產，總額共202億，（其實，這還是財報顯示的大額次級資產，要是根據公司現狀和資產屬性，次級資產遠不止這些）。

2017年三季度末，貨幣資金8.33億，流動負債127億，其中，短期借款30億，應付賬款53.6億（大部分來自供應商，供應鏈應該會跟著出問題，這也是樂視電視銷量出問題的來源）。先不談供應商的欠款，僅僅是來自短期借款30億（這是一年內都要還的），樂視已經處於「還不起銀行借款」的地步了。

再來看看，樂視的現金流入。2017年第三季度，營業收入只有5億，而在2016年第三季度，營業收入67億。沒有收入，當然就沒有現金流入。貨幣資金只有8.33億，營業收入暴跌92.53%，三季度只有5億的收入。樂視的總負債174億，同時，公司的業務已經瀕臨停滯，該拿什麼去償還巨額債務？

樂視大部分資產是應收賬款和無形資產，應收賬款裡的大部分都是樂視非上市公司的，賈躍亭在中國國內已經沒有錢了，股票都質押了，銀行的存款被招行凍結了，國內身無分文，怎麼還？無形資產裡的大部分是版權，絕大部分都是已經播放過的電影和電視劇，能值多少錢？

2017年三季度末，樂視網母公司貨幣資金只有997萬，樂視網母公司主體是樂視視頻，那可是有幾千人員工的大公司，九百多萬隻夠付10天工資。

截至三季度，經營活動現金淨流入負28億。今年，樂視一直處於大量失血階段，那就更談不上什麼造血了。收入停滯，現金流枯竭，巨額債務，這些特徵，都是債務危機和破產的前奏。

擺明知你平時唔會SAY NO先搵你著數

對住佢舉中指啦🖕🏻
不過如果係d 7,8十碎行動吾方便我會讓
D五六十碎行得走得理7佢

屌那星
彥祖都reject

用左間 公屋咪無囉

假設冇禁運 香港只係小城市
其實係香港人公司最興高薪請香港人返去開荒 比大陸佬學左就炒你慳一筆

係呀
佢成日覺得自己乜都冇，屌你養到你咁大，仲貼埋錢嫁你
乜都唔付出，俾條春你牙

痴線點解要讓座

咁rich都住公屋
真係貧者愈貧 富者愈富

再用我名要俾15%稅
用老母名係當首置

我網上兇狠架咋

想坐就出聲，出聲我一定比既

入單...

貼錢嫁

你D野自己搵番黎唔係老母老豆比你點解要益佢
怪就怪自己啦

公屋一早買左架
唔會收返

係彥祖就唔會咁啦 都話左我係普通大眾臉窮撚一個

返工咁攰

會矛公屋住wo

出聲都唔一定比啦,咁多人點解要你

你家姐咁有錢都仲咁貪自己屋企,真係家門不幸
你話佢貪佢老公個邊就話者

咁無野啦
迷普有四層樓
第時唔洗做

想買og個手機殻
有咩途徑

又9up...

果陣老母打左成十萬金器俾佢，佢話俾返8圍老母
之後走左數，蝕曬D金器俾佢

讓就讓既 要出到聲大家冇癮啦

JG識印銀紙

系

你阿媽點睇呢個女先
佢喊兩喊 你唔知情況下 分左你d樓就

假設日本仔冇輸，香港仲係日治添呀

鬥厚面皮

有次真係勁厚面皮對個5 60廢老
我話自己都好攰, 跟住戴headphone 訓咗
有小小賤

真係貪得無棄
佢老公果邊仲有錢過我地，貪我做乜春

呢D女人真係麻7煩,覺得成個世界欠左佢咁

一間公屋，一間大陸垃圾樓

日本仔冇輸可能性好低牙

屌好撚慘

甘假設老蔣冇輸國共內戰，香港仲係英治牙

刀系樓牙

唔會啦
老母心軟就仲照顧佢
紙都立埋，物業佢就一定冇份

你老豆生前點睇佢

唔係老奉讓比佢坐，既然出聲單單打打，點解唔問人可唔可以比你坐

坐緊關愛座就話奉旨讓比你姐

咁呢個有可能啲 香港人生活應該好過依家

你大陸仔冇羞恥之心好正常呀

第時迷普就二千萬 身家

其實如果你家姐真係分左啲樓，打官司有冇得打？ 話哂都係你嘅

係
好似全家欠左佢老馮幫佢咁

係舊登已經求佢比我做佢隻狗

關愛座係比有需要既人
你嗰一刻的確有需要

普子隻狗系列

係我名佢點分??
可能性唔是零咩，唔係好識

6秒6毫紙牙

大西北公屋+大陸狗屋都唔值錢

佢未養搞事個陣我已經排緊隊啦

佢有冇比家用先
如果冇就真係由佢死啦

唔好要 比我

你就快新買一層 有你阿媽名
即係層樓你50 媽50
張紙改左樓 兩個人分
你75 你家姐25 佢會迫你賣樓或者 你比錢買返佢個部份

迷普一出世果時我已經排左隊

緊係冇
家用唔俾，保險唔夾，生日唔記得

跟隊

大陸狗最鐘意抄鳩哂人 又唔要你
果時日本都係咁 但起碼轉到型玩出自己風格

咁嗰餐你叫佢請撚晒成台啦

就算普媽心軟比一半業權比普姐，證明到層樓普姐冇份供就可以打官司拎返（好似係）

@禾清

買左到時再去改張紙??
寫到明新果個物業係留俾我，咁應該得掛

og好勁

究......唔識

到時唔知你家姐會唔會TUM你老母
佢一心軟就

禾想叫禾清解答下ja

咁好穩陣啦
我十幾年銀行過數供樓紀錄

最緊要唔好比佢TUM到你老母改平安紙

得 不過最好咪慳15%
第時煩起上黎
個價錢唔只15%
仆街何其多

唔會啦，我老母唔是老人痴呆
黎緊果層係真係靠我自己努力買返黎
唔會懵到落佢名

最多過兩年冷河，用內部轉讓俾返我名
咁就俾4%稅左右

唔好咁安心
果個點都係佢個女
學RYO蛇咁講寧願唔慳果15%

都得 你阿媽制就得

應該唔會既，老母都驚佢有咩萬一
依家多數野都係我名同我搞

迷普家姐細個係咪冇人錫,屋企重男輕女?

佢家姐個情況點會係重男輕女呀

依家我話乜就乜架啦
佢開頭話唔要個名添，但我話要避稅佢先肯寫佢名

好明顯係錫女多過錫仔

唔係啦
我二姐係紐西蘭，佢考順好多
屋企供佢讀書，普爸有病果陣佢唔做野返香港一年照顧屋企
之後番去普媽仲俾埋首期佢買樓

樓價4%左右
10M 就要俾40萬了

你果個家姐有無去外國讀

咁既話值得比啦…

到時爭上黎就唔只果40萬啦

普媽收唔收契仔
契孫我都得嫁爸爸

普子都有d家底

迷普都講過佢都算叫有父幹

我做搞事契仔都得架，汪汪汪

富翁黎,點止家底

爭起上黎輸左係幾百粒都有
防人之心不可無牙,普狗

跨代貧窮

佢自己唔去
一開頭係俾佢去外國讀
佢自己要掛住係香港玩同拍拖唔去，就二姐頂上

我做鐘點ok?

1001

抵啦
自己攞黎

OK,我爸爸話送你比佢家姐照顧

1001係狗